依一兩日警犬吹緊風向 有良心既警犬會辭職

無圖 = 製造警犬有好人既諗法

大家咪撚中計

依一日有一堆依啲風向吹緊

eg 警犬wtsapp group話唔撈

呼籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

有良心既都走晒啦

如果示威期間有警犬反咬返自己友我就信啦

有良心5年前就已經辭職啦

唔小心撳咗負皮 sor

係咪要sel哂相關 片/圖先

del

盡屌，無犯法
鬧咪鬧

我覺得只會堅定『留低既警賊都係無人性既畜生』既想法

真係唔好一竹篙打死一船人，示威人士入邊有溫和有激進，警察入邊都有唔同O既人，識個中學生禽日著住校服去金鐘，佢話有個速龍隊O既阿SIR衝突爆發前走埋佢度提佢：細路，快Ｏ的返屋企啦，唔係一陣有事時我都唔想傷到你地呀，係用溫柔Ｏ既語氣講。

如果有良心Ｏ既警察個個唔撈，淨低Ｏ既咪全部無人性無良知，咁咪仲大鑊，良心警察應該要向同儕好好開導，教佢地憑良知做事咪仲好。

咪on9

辭撚左先講！